屌你老母英國D 口罩 乜都冇

網上面全部都限曬比醫生 先可以訂

英國都冇哂口罩?

英國重難搵到亞洲

琴日喺佢出限制前落咗單
啱啱俾佢cut撚咗

英國人都唔帶罩,肯定比大陸人掃哂,星期二係我間U個藥房買左2盒50個,哥陣佢仲係個大箱度開貨比我,目測有20盒左右,星期三朝早去想買d寄返去屋企已經賣哂,得返d 9鎊6個